點解YouTube 個d所謂電影解說片（抄莫咩谷個d)咁撚高Views

支那賤體字個d都成百萬views

係咪咁多人睇呀？

利申無睇

求其search 睇完當睇左套戲囉
有時要睇第二集又未睇第一集咪睇呢啲囉
殘體又點喎 香港無人做嘛

香港人應該睇唔到成百萬views 掛

有d直頭個標題無戲名都成百萬

其實仲有台灣人...

想講比我想像中多

定一百萬其實算少

睇下台灣谷阿莫啲view 其實差唔多

速食文化

講真，香港人睇戲只係識睇劇情架姐，都唔會去欣賞電影藝術個啲，咁睇佢講同自己睇有咩分別 反正都係睇劇情，又快

我就不了

又唔駛下下香港人點點點既

上面都有講有台灣，什至東南亞

人對電影既鑑賞能力越來越低